外國小朋友合唱習大大之歌

好撚洗腦

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

好撚痴線
等於大陸日日搵細路唱我愛祖國咁

好撚正

Cls

順帶一提YouTube 可以搵到John Oliver節目入面播過

差唔多最尾19:07左右